s1開始到現在-LoL銅五，你問我答

:o

唔講牌位 你覺得自己真正實力去到邊

一定係啲隊友太雷